覺唔覺得「人手登記」重點係電話號碼，唔係人名？

姓名會重覆，但電話號碼唔會
有你真正號電話號碼就可以知晒你好多嘢
當然要公共/私人機構玩資訊共享

除左監察香港人
將香港變成一個大監獄之外

另外一樣係利益輸送
好似某d 場地直頭要對埋電話
即場call 你核實
最簡單就係拎d 資料去賣
賣比健身狗 美容狗 傳銷狗 金融狗 地產狗

到時等睇日日炸爆你call

已諗到破解方法：用公司電話/太空卡電話飛線
咁佢又即場打到比你
你又唔駛留個最常使用嘅電話比佢

不過實名制
冇公司number

所以先要實名登記電話卡

時間線如果我無記錯係話想實名電話卡先
之後先到食飯要比港共監察

亦都可以乘機聲東擊西
兩樣香港人都好反感
如果而家話剩係推行一項
大把香港人會袋住先話ok

實名制實施前先可以咁用
再唔係 用call機得唔得
你打電話留訊息比call台 call台再打比我
咁你都叫「聯絡」到我
咁call台電話咪「聯絡電話」囉

電話周圍都揾到啦...
洗唔洗要突登拎你電話

邊度會要即場打俾你？

今日唔駛唔代表聽日唔駛

有人傳話要對身分證 乜餐廳可以睇人身分證架咩

只有黑警委任證先係私隱
其他都係公開資料

用心惡毒，終於明白咩叫最毒婦人心

以香港人既性格
一定袋住先

心理學都有教啦
比一樣你反感既事
等你極度不滿
之後再出一樣無咁反感既事
最後咪當打個和玩住一樣先囉